今日冇出去 除左好嬲之外 可以做咩

各人有各人包袱
唔批鬥
唔鬥黃
但Twitter 一定要上
文宣一定要做
廢話少講
拋下磚先

水炮車射記者

環保少女支持我地

胡椒噴記者

拋住咁多先
喺屋企既大家快做Twitter任

溫馨提示
別裸跑
裝vpn

自推十連

1

2

3

4

5

唔好偷懶
做得就做

推

6

7/10

喺屋企既你
幫手呀

8

求幫推

自推推推推

幫推呀

twitter要人

終於有人

點解今日唔出
好嬲好嬲

話比人知我地未放棄

推阿！

尋找真正革命組織並加入。

好嬲就上twitter 啦

各有包袱
唔批鬥

點搵

push

唔好怕醜逐個組織問。

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup片:

睇片:

backup相：

睇相 :

麻煩各位巴絲幫手backup

好嬲好嬲同好嬲

美國議員發聲

我地未放棄

會唔會太揚

呢個要推唔好比真相消失

再推

咁你繼續好嬲

唔好做好嬲好嬲撚

幫手認人
Cap截圖
喺轉車站/隧道附近嘅可以報哨

好嬲好嬲，一陣搵間餐廳開住冷氣打邊爐，諗下星期六日去邊玩，之後Ig post幾張文宣就夠

唔太清楚點搞法

出完去都要做呀

去咗酒店食buffet

啱呀進化

黎幫下手推一推

Ig真係圍爐
冇用

+1
快啲一齊打國際線呀

散場番去做Twitter

邊食邊tweet

Push la

Twitter

錫啖先

thanks樓主

錫就免了
我唔是基

若果咁撚小事都做唔到 就收皮啦

之峰

唔客氣
入bot做更多

同kim姐玩緊？

啱呀

啲人驚閪咩

唔好咁痴線啦
諗起上年612 fb頭像嗰次

琴日del post 潮

Anyway 呢個情況更加要人

不過今日好似好多都番咗嚟推po

點解有兩條友負皮

今日手足回歸

Reddit LiverpoolFC
有手足放咗post上去
依家係熱門

Done

好波
陣間去睇下先

入bot做多啲

望到先醒起裸跑緊
是但啦，反正個account由開初已經有我資料

鳩拉

Push

pisj

始終多重保障
以後唔好啦

有冇link？
見到有個得35upvote唔知係唔係

出左去都係港島一日遊
班狗狗封左又封右 夾一夾就大圍捕
屌佢中「廿六」「自犬」西

‪#hongkongpolicebrutality ‬

入bot做更多

‪#HongKongPoliceTerrorists

仲對支那呢個term 反唔反感？

開個新ac

#HongKongerLivesMatter

冇人follow

Load左陣
手足有創意
但我唔想知你去邊食自助餐呀

#HongKongNeedsHelp

#HongkongPoliceState #FreeHongKong ‬

手足

死仆街

屌 睇到最後 跑已裸

補推

再重新follow過班手足，好快啫，佢地全部都痴埋一舊。穩陣第一

利記

快啲買啦
點解唔早啲買

求推

好少人推

PUSH

約左條女係港島行街
封路封到我差點遲到
上Twitter share 下班狗狗既偉大事績先

出咗去返嚟都要做twitter
岩岩出咗

返緊屋企 照推

我已經預視到好快會有班人入嚟屌樓主左膠

Pish

推....

國際線！

皇軍？

推 tweet國際戰線 天下制裁

Tweet and/or retweet

仲有要推有用post

應該係
勁多人負皮

食龍門冰室，幫張老闆含撚

快啲去twitter騎劫人地個 #July1st

捐錢
做文宣
唔好乜都唔做
唔好理啲五毛

不過樓主你千祈唔好在意佢哋
唔好覆佢哋

樓主你冇做錯到

好嬲好嬲好嬲

然後繼續返工

721

唔知點入手？跟tg twitter bot或者小白鼠啦

除左like同rt個post仲要like埋d手足comment唔好比小粉紅comment置頂

正確

多謝你

唔理五毛
五like留言

[正視聽] Reddit 戰線絕對無你哋諗咁廢！

召喚樓主pin

做个爱国小粉红，搞斗争，搞革命，红色比一比，看谁不够红，不够红就批斗

召喚樓主pin

唔好覆5毛
但要like番手足comment呀置頂番岩既info比外國人 唔好比5毛誤導

每個人都做到

thx

食黃店

推！！

推！
返緊屋企上Twitter

Pishhhhh

推！！做任務呀

堆

樓主態度正確

推呀

推呀推呀

無長開住

推 真係要做多啲

加油

tweet啦大家，真係唔洗驚

你驚未唔好講到叫人制裁咁出面，淨係打句standwithhk都好啦

可以做冷氣軍師

冇出去就全日係咁講好嬲好嬲
聽日就準時番工

Twitter要人

Retweet retweet

你出左去又點
比人分隔開，衝埋來就淨係走

起屋企既幫手推

環保少女就收皮啦，條撚樣

推 國際戰線 全面配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

推 已tweet

唔出可以學班廢柴垃圾熱狗
喺屋企笑黃屍送頭 笑今日又拉幾百人 然後心安理得繼續等做中國人

retweet

移民英國建立逃生圈

已推

上Twitter 宣洩

啱

Pin左reddit都要人

户b

屌 真係唔好再裸跑

啱呀
起碼要rt like comment

既往不咎啦
公眾人物為香港發聲

屌唔要

twitter!!

俠b

推推推

廿隻負評狗